好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

去飲酒吧啦你

食緊煙，少飲

都唔知你做乜鳩